咩groupmates 你最唔想遇到？

相處到但能力普通
相處唔到但能力好
Free rider

能力意思係指做 individual 個陣嘅表演而決定

我 > >

相處唔到做野點叻都冇用
完全拖慢成組進度

最唔想遇到能力好相處唔到 唔肯合作係死症

Whatsapp唔出聲，deadline嗰日交左份垃圾出黎 我copy第一段上網search已經彈左wiki條link出黎

無料但又喺度扮leader嘅廢柴

但慘過成組free rider

最憎啲人做唔到野又要揸大旗 已經係year2但連咩係reference都唔知 明明冇引用過個網都放條link上去做reference 問佢做咩放上去又唔加in text citation 佢問我in text citation係咩黎

係咪啲唔係好使寫paper既科？

點升上黎

能力好但相處唔到

條友做野係做得掂
但係次次都交野上去前半個鐘先dum份野出黎
叫人combine
但group入面一早定左既deadline係一日前
成組人做完佢個part先走出黎交比我地

ban人idea但又話人唔諗野
Ban完人idea就重新將人地idea包裝成自己
人地一ban佢嘅idea就即黑面
扼殺晒言論空間
長期抱怨放負
長期處於西面狀態
完全唔出現又唔做野
背後互講壞話

我組有3個人加埋有以上特質
第一次group到呢d人慘過食3舊屎

最唔想遇到偽freerider，做咗等於冇做 ，又唔早講，等deadline前幾日先叫人由頭幫佢做多次 ，真係寧願佢全程freeride我

一早知會freeride都還好
都仲可以預時間完成做得好好睇睇
果啲拖延症人士話會做、
最後又做啲垃圾出嚟嘅唔該同我死十次

似住自己上個SEM 高GPA,跟住呢嗰SEM HEA做

accounting

佢好靚女 你明啦

無料又大支野要做leader
要人跟佢個套
唔係你free ride 佢，係被free ride

好撚憎依d 仆街

係
完全拖慢進度
一個鐘完成到嘅野 變到幾粒鐘都做唔到